有冇人喺Intel 返工?

最近去見工，想問工作環境如何? 是否經常裁員? 歡迎任何意見😁

都ok既 不過啲印度佬成日柯到好臭
有排抹